連登black magic有冇人破解到？

衝係鬼 唔衝係鬼 邊個叫衝係鬼 邊個篤人衝係鬼 邊個叫人唔衝係鬼

得自己唔係鬼
自己最撚聰明睇穿哂點先贏

答案只有一個 唔篤灰唔分化就唔係鬼

全部都係鬼。
連登冇人，得返鬼。

認真冇野做問下啲疑似鬼嘅毅進仔有冇常識 一試就知,扮唔到 佢地只知有人收錢攪事
識嘅都唔會做鬼